有個放唔抵ex既另一半/曖昧對象 真係好撚柒辛苦

點解要未準備好就出黎害人
你知唔知道我好認真好擺你上心
一聽到你忘記唔到ex既說話、舉動、ig post 我心就好痛

有冇人都係咁 自問係個唔優柔寡斷既人 持續耐啲一定要斬 接受唔到係度自虐

佢對你好，又會覺得佢對ex 都係咁好；佢對你唔好，又會覺得佢以前唔會咁對佢ex... 講到底自己都只係後備，因為無咗佢先嚟搵我

岩呀岩呀
不過我有事先聲明，我未忘記ex架
係你要痴埋黎自討苦吃
我肯俾機會你對我好
咪係你執到

忽冷忽熱都好辛苦 成日比佢影響到情緒
見到佢同其他人傾計就番工都冇心機

忽冷忽熱又係on9

考古 咪撚就係囉 好撚同意呀